陳小春，係幫中共做諜定幫台灣做諜

雙面諜？

佢三聯幫嫁WOR

日本間諜黎

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

向台灣國安舉報佢

一齊唱到佢個仔無得去台讀書啦

無錯

影選票單嘢不了了之？

陳小春遭爆全家來台住 Jasper「小二降級讀幼稚園」

港星陳小春2017年帶著兒子Jasper上「爸爸去哪兒5」後人氣大漲，Jasper在節目中乖巧懂事的暖男形象更獲得許多網友喜愛。近日，有媒體爆料，陳小春一家人似乎已來台短暫定居，還被直擊應采兒帶著Jasper上台灣貴族幼稚園的畫面。

據《鏡週刊》報導，陳小春一家人日前帶著6歲的Jasper來台短暫定居，並安排暫時就讀台北市某間貴族學校，據悉該學校一個學期學費就要價10萬以上。不過，報導中也指出，Jasper原先在香港是就讀國小二年級，會來台就讀該幼稚園是由於應采兒是該校校友，加上香港近來情勢不穩定，因而決定先暫時居住在應采兒的故鄉台灣。

報導中也指出，陳小春一家人預計將在台停留至12月初，待陳小春12月7日於林口演唱會結束。

屌佢老母啦 唔撚返大灣區做個貼愛國人

國安局 - 國家安全局
舉報專線

仲有佢老婆係美國人

三面間碟